冇人聽逆流新歌？

隊band黃
出嗰日係梁凌杰手足死忌
係就係冇佢地其他歌咁恆
但絕對值得推

推